賓哥入一入來

你今日叫左未?

叫咩

等佢入來講下

佢死左啦, 唔會入黎

你點知的

好多人都知, 點解你唔知架

好多人都唔知喎..

知既人一定多過唔知既人